如果吳尊 可以有恭碩良

如果太多恭碩良 吳尊就無掟企

u know i mean?

sor I dont know what 7 you say

....